# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1326 xfsamba/xfsamba_gui.c:1331
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1337 xfsamba/xfsamba_gui.c:1342
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1347 xftree/xtree_toolbar.c:93
#: xftree/xtree_toolbar.c:99 xftree/xtree_toolbar.c:104
#: xftree/xtree_toolbar.c:108 xftree/xtree_toolbar.c:112
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2002-09-01 01:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Merlin <merlin@turbolinux.com.cn>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: gb2312\n"

#: libs/colorselect.c:91 xfclock/xfclock_colorsel.c:77
#: xfdiff/xfdiff_colorsel.c:85
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: libs/fileselect.c:79
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: libs/fontselection.c:80
msgid "Font Selection"
msgstr "选择字体"

#. this is an invisible button
#: libs/xfce-common.c:268 xfdiff/xfdiff_gui.c:1401 xfdiff/xfdiff_misc.c:130
#: xfdiff/xfdiff_misc.c:136 xftree/xtree_toolbar.c:343
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: libs/xfce-common.c:278
msgid "Message"
msgstr "系统信息"

#: libs/xfce-common.c:391 xfdiff/xfdiff_misc.c:133 xfumed/xfumed_gui_cb.c:75
#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:126
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: libs/xfce-common.c:392 xfdiff/xfdiff_misc.c:133 xfumed/xfumed_gui_cb.c:76
#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:127
msgid "No"
msgstr "否"

#: libs/xfce-common.c:397 xfdiff/xfdiff_misc.c:133
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: libs/xfce-common.c:632
msgid "Terminated: "
msgstr "被终止的:"

#: libs/xpmext.c:377 libs/xpmext.c:404
#, c-format
msgid "*** WARNING ***: Cannot load image file %s\n"
msgstr "***警告***:不能载入图像文件%s\n"

#: libs/xpmext.c:425
#, c-format
msgid "*** WARNING ***: Cannot load pixmap file %s\n"
msgstr "***警告***:不能载入像素文件%s\n"

#: xfce/action.c:64
msgid "Define action ..."
msgstr "定义动作..."

#: xfce/action.c:109 xfce/modify.c:160
msgid "Command Line :"
msgstr "命令行:"

#: xfce/action.c:118
msgid "Icon Style :"
msgstr "图标风格:"

#: xfbd/xfbd.c:532 xfce/action.c:141 xfce/action.c:150 xfce/modify.c:232
#: xfce/modify.c:240 xfsound/xfsound.c:509
msgid "Browse ..."
msgstr "浏览..."

#. ok and cancel buttons
#: xfbd/xfbd.c:518 xfce/action.c:173 xfce/modify.c:276 xfce/screen.c:134
#: xfce/setup.c:1175 xfmouse/xfmouse.c:287 xfrun/xfrun.c:207
#: xfsamba/xfsamba.c:272 xfsamba/xfsamba_gui.c:596
#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:130 xfsamba/xfsamba_tar.c:422
#: xfsound/xfsound.c:606 xftree/gtk_exec.c:188 xftree/gtk_prop.c:214
#: xfumed/xfumed_gui.c:352
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: xfbd/xfbd.c:559 xfce/action.c:182 xfce/modify.c:293 xfce/screen.c:144
#: xfce/setup.c:1192 xfmouse/xfmouse.c:308 xfrun/xfrun.c:208
#: xfsound/xfsound.c:627 xftree/gtk_exec.c:189 xftree/gtk_prop.c:215
#: xftree/xtree_cpy.c:860 xftree/xtree_cpy.c:1324 xfumed/xfumed_gui.c:359
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: xfce/action_cb.c:77
msgid "You must provide the command to execute !"
msgstr "你必须提供要执行的命令!"

#: xfce/configfile.c:69
#, c-format
msgid ""
"XFce : Syntax error in configuration file\n"
"(%s)\n"
msgstr ""
"配置文件语法错误\n"
"(%s)\n"

#: xfce/configfile.c:70 xfclock/xfclock_config.c:54
msgid ""
"Syntax error in configuration file\n"
"Aborting"
msgstr ""
"配置文件语法错误\n"
"终止"

#: xfce/configfile.c:77
#, c-format
msgid ""
"XFce : Data mismatch error in config file\n"
"(%s)\n"
msgstr ""
"配置文件数据匹配错误\n"
"(%s)\n"

#: xfce/configfile.c:78 xfclock/xfclock_config.c:62
msgid ""
"Data mismatch error in configuration file\n"
"Aborting"
msgstr "配置文件数据匹配错误,终止"

#: xfce/configfile.c:237 xfclock/xfclock_config.c:130
msgid "Cannot create file"
msgstr "不能创建文件"

#: xfce/configfile.c:393
msgid "Cannot reset configuration file"
msgstr "不能复位配置文件"

#: xfce/configfile.c:396
msgid "Creating new config file...\n"
msgstr "创建新的配置文件...\n"

#: xfce/configfile.c:497 xfce/configfile.c:507
msgid "Cannot open configuration file"
msgstr "不能打开配置文件"

#: xfce/configfile.c:513
msgid "Does not looks like an XFce 3 configuration file !"
msgstr "可能不是 XFce 3 配置文件!"

#: xfce/configfile.c:514
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want to reset the configuration file ?\n"
" \t(The previous file will be saved with a \".orig\" extension)"
msgstr ""
"你要重设配置文件吗?\n"
" \t(原文件保存为 \".orig\" extension)"

#: xfce/configfile.c:525
msgid "Cannot open new config, Giving up..."
msgstr "不能打开新配置文件, 放弃..."

#: xfce/configfile.c:526
msgid "Cannot load configuration file"
msgstr "不能载入配置文件"

#: xfce/configfile.c:532
msgid "Cannot use old version of XFce configuration files"
msgstr "不能使用旧版本的 XFce 配置文件"

#: xfce/diagnostic.c:88 xfce/diagnostic.c:124
msgid "Subprocess diagnostic"
msgstr "子进程诊断"

#: xfbd/xfbd.c:550 xfce/diagnostic.c:110 xfdiff/xfdiff_diag.c:181
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1593 xfglob/xfglob.c:659 xftree/xtree_mess.c:927
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: xfce/diagnostic.c:115 xfdiff/xfdiff_diag.c:186 xfglob/xfglob.c:670
#: xftree/xtree_mess.c:932
msgid "Dismiss"
msgstr "丢失"

#: xfce/info.c:76
msgid "Info ..."
msgstr "信息 ..."

#: xfbd/xfbd.c:436 xfce/info.c:107 xfce/modify.c:132 xfce/popup.c:116
#: xfce/popup.c:222 xfce/startup.c:91 xfce/xfce.c:202 xfce/xfce.c:242
#: xfce/xfce.c:521 xfce/xfce.c:552 xfce/xfce.c:649 xfce/xfce.c:670
#: xfce/xfce.c:703 xfce/xfce.c:718 xfce/xfce.c:776 xfce/xfce.c:797
#: xfglob/xfglob.c:559 xfmouse/xfmouse.c:200 xfsamba/xfsamba_gui.c:1247
msgid "Couldn't create pixmap"
msgstr "不能创建图像"

#: xfce/info.c:121
msgid "By Olivier Fourdan (c) 1997-2002"
msgstr "By Olivier Fourdan (c) 1997-2002"

#: xfce/info.c:184
msgid "Accept"
msgstr "许可"

#: xfce/modify.c:74 xfce/modify.c:352
msgid "Modify Item ..."
msgstr "修改项目 ..."

#: xfce/modify.c:138
msgid "Preview Icon"
msgstr "预览图标"

#: xfce/modify.c:169
msgid "Icon File :"
msgstr "图标文件:"

#: xfce/modify.c:178
msgid "Label :"
msgstr "标签:"

#: xfce/modify.c:187
#, fuzzy
msgid "Position :"
msgstr "图标位置"

#: xfbd/xfbdmgr.c:179 xfce/modify.c:285 xfumed/xfumed_gui.c:136
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: xfbd/xfbdmgr.c:173 xfce/modify.c:335
msgid "Add Item ..."
msgstr "添加项目..."

#: xfce/modify_cb.c:115
msgid "Are you sure you want to remove this entry ?"
msgstr "您确定要删除该项吗?"

#: xfce/modify_cb.c:156 xfce/modify_cb.c:185
msgid ""
"You must provide the command\n"
"and the label, at least !"
msgstr ""
"你必须提供要执行的命令\n"
"和标签!"

#: xfce/popup.c:199
msgid "Add a new entry..."
msgstr "添加新项目"

#: xfce/popup.c:228
msgid "Add icon..."
msgstr "添加新图标"

#: xfce/popup.c:254
msgid "Click to tear off popup menu"
msgstr "点击拽下弹出菜单"

#: xfce/popup_cb.c:192
msgid "Cannot find the file you dropped !"
msgstr "不能发现您放下的文件!"

#: xfce/screen.c:60
msgid "Screen label ..."
msgstr "屏幕标签..."

#: xfce/screen.c:105
msgid "Define screen label :"
msgstr "定义屏幕标签:"

#: xfce/selects.c:58
msgid "Files related"
msgstr "相关文件"

#: xfce/selects.c:59
msgid "Terminals/Connections"
msgstr "终端/联机"

#: xfce/selects.c:60
msgid "Mail tools/browsers"
msgstr "电子邮件/浏览器"

#: xfce/selects.c:61
msgid "Print manager"
msgstr "打印管理"

#: xfce/selects.c:62
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: xfce/selects.c:63
msgid "Misc. tools/Utilities"
msgstr "杂项/实用工具"

#: xfce/selects.c:64
msgid "Manual/Help browser"
msgstr "手册/帮助浏览器"

#: xfce/selects.c:65
msgid "Writing/Text tools"
msgstr "写作/编辑工具"

#: xfce/selects.c:66
msgid "Schedule/Appointments"
msgstr "日程表/会议安排"

#: xfce/selects.c:67
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: xfce/selects.c:68
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: xfce/selects.c:69
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: xfce/selects.c:70
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: xfce/selects.c:71
msgid "External..."
msgstr "外部操作..."

#: xfce/setup.c:283
msgid "Setup"
msgstr "配置"

#: xfce/setup.c:362
msgid "GTK theme engine : "
msgstr "GTK 主题: "

#: xfce/setup.c:384
msgid "Apply colors to all applications"
msgstr "应用颜色配置到所有应用程序"

#: xfbd/xfbdmgr.c:167 xfce/setup.c:404
msgid "Load ..."
msgstr "加载..."

#: xfbd/xfbdmgr.c:161 xfce/setup.c:412
msgid "Save ..."
msgstr "保存..."

#: xfce/setup.c:420
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: xfce/setup.c:442
msgid "Repaint root window of workspace"
msgstr "刷新根窗口"

#: xfce/setup.c:449
msgid "Use gradient color as wallpaper"
msgstr "使用渐进色彩作墙纸"

#: xfce/setup.c:456
msgid "Use tear-off menus"
msgstr "使用拽离菜单"

#: xfce/setup.c:463
msgid "Show subprocess diagnostic dialog"
msgstr "显示子进程诊断对话框"

#: xfce/setup.c:470
msgid "Panel layer"
msgstr "面板层"

#: xfce/setup.c:484
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: xfce/setup.c:502 xfce/setup.c:911
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: xfce/setup.c:509
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: xfce/setup.c:523
msgid "Use digital clock on panel"
msgstr "面板上使用数字时钟"

#: xfce/setup.c:530
msgid "Use military time (24 hours)"
msgstr "使用24小时制"

#: xfce/setup.c:537
msgid "Tooltips"
msgstr "工具技巧"

#: xfce/setup.c:551
msgid "Tooltips delay (ms.) : "
msgstr "工具技巧延迟(毫秒.) : "

#: xfce/setup.c:566
msgid "Virtual Screens"
msgstr "虚拟屏幕"

#: xfce/setup.c:587
msgid "Number of virtual desktops : "
msgstr "虚拟桌面数目:"

#: xfce/setup.c:608
msgid "switch desktop at screen border, fixed factor 4: "
msgstr ""

#: xfce/setup.c:626
msgid "Popups & Icons"
msgstr "弹出菜单和图标"

#: xfce/setup.c:640
msgid "Number of popup menus : "
msgstr "弹出菜单数目:"

#: xfce/setup.c:654
msgid "Size of icons on panel"
msgstr "图标大小和面板"

#: xfce/setup.c:668 xfce/setup.c:703
msgid "Large"
msgstr "大"

#: xfce/setup.c:675 xfce/setup.c:710
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: xfce/setup.c:682 xfce/setup.c:717
msgid "Small"
msgstr "小"

#: xfce/setup.c:689
msgid "Size of icons on pop-up menus"
msgstr "弹出菜单和图标大小"

#: xfce/setup.c:724
msgid "Font style"
msgstr "字体风格"

#: xfce/setup.c:745 xfce/setup.c:1038 xfce/setup.c:1045 xfce/setup.c:1052
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: xfce/setup.c:769
msgid "Click to focus windows"
msgstr "点击固定窗口"

#: xfce/setup.c:776
msgid "Automatically focus on new window"
msgstr "自动聚焦到新窗口"

#: xfce/setup.c:783
msgid "Auto raise windows"
msgstr "自动提升窗口"

#: xfce/setup.c:790
#, fuzzy
msgid "Show contents of window while moving"
msgstr "移动时显示窗口内容"

#: xfce/setup.c:797
#, fuzzy
msgid "Show contents of window while resizing"
msgstr "缩放窗口时显示窗口内容"

#: xfce/setup.c:804
#, fuzzy
msgid "Use gradient color for the active window"
msgstr "活动窗口使用渐进颜色"

#: xfce/setup.c:811
#, fuzzy
msgid "Use gradient color for inactive windows"
msgstr "非活动窗口使用渐进颜色"

#: xfce/setup.c:834
msgid "Window border style : "
msgstr "窗口边缘样式"

#: xfce/setup.c:872
msgid "Window snapping size (0 disable) : "
msgstr "窗口磁性效果阀值 (0 为禁止) : "

#: xfce/setup.c:899
msgid "Icon position"
msgstr "图标位置"

#: xfce/setup.c:918 xfmouse/xfmouse.c:206
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: xfce/setup.c:925
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: xfce/setup.c:932 xfmouse/xfmouse.c:216
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: xfce/setup.c:1011
msgid "Title font :"
msgstr "标题字体:"

#: xfce/setup.c:1020
msgid "Icon font :"
msgstr "图标字体:"

#: xfce/setup.c:1029
msgid "Menu font :"
msgstr "菜单字体:"

#: xfce/setup.c:1076
msgid "Sound module (xfsound)"
msgstr "声音模块 (xfsound)"

#: xfce/setup.c:1083
msgid "Mouse settings (xfmouse)"
msgstr "鼠标设置 (xfmouse)"

#: xfce/setup.c:1090
msgid "Backdrop settings (xfbd)"
msgstr "背点设置 (xfbd)"

#: xfce/setup.c:1097
msgid "Pager (xfpager)"
msgstr "虚屏管理器 (xfpager)"

#: xfce/setup.c:1104
msgid "GNOME (xfgnome)"
msgstr "GNOME (xfgnome)"

#: xfce/setup.c:1111
#, fuzzy
msgid "GNOME menu (xfmenu)"
msgstr "GNOME 菜单 (xfmenu)"

#: xfce/setup.c:1118
msgid "KDE menu (xfmenu)"
msgstr "KDE 菜单 (xfmenu)"

#: xfce/setup.c:1126
#, fuzzy
msgid "Debian menu (xfmenu)"
msgstr "KDE 菜单 (xfmenu)"

#: xfce/setup.c:1138
msgid "Palette"
msgstr "调色板"

#: xfce/setup.c:1144
msgid "XFce"
msgstr "XFce"

#: xfce/setup.c:1150
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: xfce/setup.c:1156 xfce/startup.c:60 xfsound/xfsound.c:88
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: xfbd/xfbd.c:541 xfce/setup.c:1184 xfmouse/xfmouse.c:299
#: xfsound/xfsound.c:619
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: xfce/startup.c:97
#, fuzzy
msgid "Please wait, XFce is loading..."
msgstr "请稍等, XFce 正在载入..."

#: xfce/xfce.c:67
msgid "One"
msgstr "一"

#: xfce/xfce.c:67
msgid "Two"
msgstr "二"

#: xfce/xfce.c:67
msgid "Three"
msgstr "三"

#: xfce/xfce.c:67
msgid "Four"
msgstr "四"

#: xfce/xfce.c:67
msgid "Five"
msgstr "五"

#: xfce/xfce.c:68
msgid "Six"
msgstr "六"

#: xfce/xfce.c:68
msgid "Seven"
msgstr "七"

#: xfce/xfce.c:68
msgid "Eight"
msgstr "八"

#: xfce/xfce.c:68
msgid "Nine"
msgstr "九"

#: xfce/xfce.c:68
msgid "Ten"
msgstr "十"

#: xfce/xfce.c:69
msgid "Eleven"
msgstr "十一"

#: xfce/xfce.c:69
msgid "Twelve"
msgstr "十二"

#: xfce/xfce.c:69
msgid "Thirteen"
msgstr "十三"

#: xfce/xfce.c:69
msgid "Fourteen"
msgstr "十四"

#: xfce/xfce.c:69
msgid "Fifteen"
msgstr "十五"

#: xfce/xfce.c:70
msgid "Sixteen"
msgstr "十六"

#: xfce/xfce.c:70
msgid "Seventeen"
msgstr "十七"

#: xfce/xfce.c:70
msgid "Eighteen"
msgstr "十八"

#: xfce/xfce.c:70
msgid "Nineteen"
msgstr "十九"

#: xfce/xfce.c:70
msgid "Twenty"
msgstr "二十"

#: xfce/xfce.c:107 xfclock/xfclock_menus.c:112
msgid "Digital mode"
msgstr "数字模式"

#: xfce/xfce.c:115
#, fuzzy
msgid "24 hours mode"
msgstr "24小时模式"

#: xfce/xfce.c:665 xfclock/xfclock_menus.c:241
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: xfce/xfce.c:698
msgid "Setup..."
msgstr "设置..."

#: xfbd/xfbdmgr.c:185 xfce/xfce.c:725 xfclock/xfclock_menus.c:65
#: xfclock/xfclock_menus.c:91 xfglob/xfglob.c:1953 xfumed/xfumed_gui.c:171
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. kind of semphor
#: xfce/xfce_cb.c:66
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: xfce/xfce_cb.c:67
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: xfce/xfce_cb.c:68
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: xfce/xfce_cb.c:69
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: xfce/xfce_cb.c:70
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: xfce/xfce_cb.c:71
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: xfce/xfce_cb.c:72
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: xfce/xfce_cb.c:75
msgid "January"
msgstr "一月"

#: xfce/xfce_cb.c:76
msgid "February"
msgstr "二月"

#: xfce/xfce_cb.c:77
msgid "March"
msgstr "三月"

#: xfce/xfce_cb.c:78
msgid "April"
msgstr "四月"

#: xfce/xfce_cb.c:79
msgid "May"
msgstr "五月"

#: xfce/xfce_cb.c:80
msgid "June"
msgstr "六月"

#: xfce/xfce_cb.c:81
msgid "July"
msgstr "七月"

#: xfce/xfce_cb.c:82
msgid "August"
msgstr "八月"

#: xfce/xfce_cb.c:83
msgid "September"
msgstr "九月"

#: xfce/xfce_cb.c:84
msgid "October"
msgstr "十月"

#: xfce/xfce_cb.c:85
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: xfce/xfce_cb.c:86
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: xfce/xfce_cb.c:101
msgid ""
"Are you sure you want to Quit ?\n"
"This might log you off !"
msgstr ""
"你确定要退出吗 ?\n"
"这也许会退出登录 !"

#: xfce/xfce_cb.c:169
msgid ""
"You've selected a desktop which is not currently\n"
"visible in XFce panel."
msgstr ""
"你选择了一个当前在 XFce 面板上\n"
"但目前还看不见的桌面."

#: xfce/xfwm.c:94
msgid "XFCE: Communication pipe closed. Exiting...\n"
msgstr "XFCE: 通讯管道关闭.退出...\n"

#: xfce/xfwm.c:471 xfwm/xfwm.c:865 xfwm/xfwm.c:866 xfwm/xfwm.c:867
#: xfwm/xfwm.c:868 xfwm/xfwm.c:869 xfwm/xfwm.c:870 xfwm/xfwm.c:871
#: xfwm/xfwm.c:872 xfwm/xfwm.c:873 xfwm/xfwm.c:874
msgid "Workspace"
msgstr "工作空间"

#. SJB ok = gtk_button_new_with_label (_("Ok"));
#: xftree/gtk_dlg.c:318
#, fuzzy
msgid "_Ok"
msgstr "确定"

#. SJB ok = gtk_button_new_with_label (_("Yes"));
#: xftree/gtk_dlg.c:323
#, fuzzy
msgid "_Yes"
msgstr "是"

#. SJB ok = gtk_button_new_with_label (_("Continue"));
#: xftree/gtk_dlg.c:328
#, fuzzy
msgid "_Continue"
msgstr "继续"

#. SJB cancel = gtk_button_new_with_label (_("Cancel"));
#: xftree/gtk_dlg.c:351
#, fuzzy
msgid "_Cancel"
msgstr "取消"

#. SJB cancel = gtk_button_new_with_label (_("No"));
#: xftree/gtk_dlg.c:356
#, fuzzy
msgid "_No"
msgstr "否"

#: xftree/gtk_dlg.c:366 xftree/gtk_prop.c:229
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. SJB all = gtk_button_new_with_label (_("All"));
#: xftree/gtk_dlg.c:376
#, fuzzy
msgid "_All"
msgstr "所有"

#. SJB close = gtk_button_new_with_label (_("Close"));
#: xftree/gtk_dlg.c:386
#, fuzzy
msgid "_Close"
msgstr "关闭"

#: xftree/gtk_exec.c:166 xftree/xtree_gui.c:200 xftree/xtree_gui.c:203
msgid "Open with ..."
msgstr "开启以..."

#: xfrun/xfrun.c:203 xftree/gtk_exec.c:170 xftree/xtree_gui.c:219
#: xfwm/xfwm.c:900
msgid "Run program ..."
msgstr "运行程序..."

#: xfrun/xfrun.c:237 xftree/gtk_exec.c:220
msgid "Open in terminal"
msgstr "在终端内打开"

#: xftree/gtk_exec.c:225
msgid "Remember application"
msgstr ""

#. this should never happen
#.
#: xftree/gtk_exec.c:249
#, c-format
msgid "Fatal error in %s at %d\n"
msgstr "致命错误 %s 在 %d\n"

#: xftree/gtk_exec.c:256 xftree/reg.c:667
msgid "Can't find in PATH"
msgstr ""

#: xftree/gtk_get.c:96
#, fuzzy
msgid " bytes received"
msgstr "0 bytes 已收到"

#: xftree/gtk_prop.c:205 xftree/xtree_toolbar.c:111
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: xftree/gtk_prop.c:230
msgid "All"
msgstr "所有"

#. date and size page
#: xftree/gtk_prop.c:241
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: xftree/gtk_prop.c:246
msgid "Name :"
msgstr "名称:"

#: xftree/gtk_prop.c:265
msgid "Type :"
msgstr "类型:"

#: xftree/gtk_prop.c:285
msgid "Size :"
msgstr "大小:"

#: xftree/gtk_prop.c:293
msgid "Creation Time :"
msgstr "创建时间:"

#: xftree/gtk_prop.c:301
msgid "Modification Time :"
msgstr "修改时间:"

#: xftree/gtk_prop.c:309
msgid "Access Time :"
msgstr "访问时间:"

#: xftree/gtk_prop.c:317
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: xfglob/xfglob.c:1616 xftree/gtk_prop.c:321 xftree/gtk_prop.c:418
msgid "Owner :"
msgstr "所有者:"

#: xfglob/xfglob.c:1617 xfglob/xfglob.c:1641 xfglob/xfglob.c:1664
#: xftree/gtk_prop.c:322 xftree/gtk_prop.c:346 xftree/gtk_prop.c:369
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: xfglob/xfglob.c:1621 xfglob/xfglob.c:1645 xfglob/xfglob.c:1668
#: xftree/gtk_prop.c:326 xftree/gtk_prop.c:350 xftree/gtk_prop.c:373
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: xfglob/xfglob.c:1625 xfglob/xfglob.c:1649 xfglob/xfglob.c:1672
#: xftree/gtk_prop.c:330 xftree/gtk_prop.c:354 xftree/gtk_prop.c:377
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: xfglob/xfglob.c:1629 xftree/gtk_prop.c:334
msgid "Set UID"
msgstr "设定用户ID"

#: xfglob/xfglob.c:1640 xftree/gtk_prop.c:345 xftree/gtk_prop.c:429
msgid "Group :"
msgstr "组别:"

#: xfglob/xfglob.c:1653 xftree/gtk_prop.c:358
msgid "Set GID"
msgstr "设定组别ID"

#: xfglob/xfglob.c:1663 xftree/gtk_prop.c:368
msgid "Other :"
msgstr "其他用户:"

#: xfglob/xfglob.c:1676 xftree/gtk_prop.c:381
msgid "Sticky"
msgstr "粘着"

#: xftree/gtk_prop.c:407 xftree/xtree_gui.c:1132
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: xftree/gtk_prop.c:412 xftree/gtk_prop.c:423 xftree/xtree_functions.c:407
#: xftree/xtree_functions.c:409 xftree/xtree_functions.c:455
#: xftree/xtree_functions.c:457 xftree/xtree_go.c:188 xftree/xtree_go.c:189
#: xftree/xtree_gui.c:1474 xftree/xtree_gui.c:1476
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: xftree/gtk_prop.c:450
msgid "RPM info"
msgstr ""

#: xftree/reg.c:610 xftree/xtree_cb.c:705 xftree/xtree_cb.c:822
#: xftree/xtree_cpy.c:1375
msgid "This function is not available for the contents of tar files"
msgstr ""

#: xftree/reg.c:618
#, fuzzy, c-format
msgid "Register program for directory \"%s\""
msgstr "注册文件关联程序\"%s\""

#: xftree/reg.c:625
msgid "Can't find suffix in filename, using complete filename"
msgstr "找不到文件前缀, 使用文件全名"

#: xftree/reg.c:632
#, c-format
msgid "Register program for file \"%s\""
msgstr "注册文件关联程序\"%s\""

#: xftree/reg.c:636
#, c-format
msgid "Register program for suffix \"%s\""
msgstr "注册前缀关联程序\"%s\""

#: xftree/xtree.c:236
#, c-format
msgid "XFTree, based on XTree Version %s\n"
msgstr "XFTree, 基于 XTree 版本 %s\n"

#: xftree/xtree.c:237
#, c-format
msgid "directory: %s\n"
msgstr "目录: %s\n"

#: xftree/xtree.c:244 xftree/xtree.c:283
#, c-format
msgid "creating directory: %s\n"
msgstr "建立目录: %s\n"

#: xftree/xtree.c:300
#, c-format
msgid "geometry: %dx%d+%d+%d\n"
msgstr "几何位置: %dx%d+%d+%d\n"

#: xftree/xtree_cb.c:327
#, fuzzy
msgid "error deleting file"
msgstr "选择右文件"

#. nothing to delete
#: xftree/xtree_cb.c:414 xftree/xtree_cb.c:780 xftree/xtree_tar.c:775
msgid "No files marked !"
msgstr "没有文件被标记!"

#: xftree/xtree_cb.c:475 xftree/xtree_cb.c:477
msgid "Delete item ?"
msgstr "删除项目?"

#: xftree/xtree_cb.c:487 xftree/xtree_cb.c:491
msgid "Can't move file to trash, hard delete ?"
msgstr "不能移到回收站, 硬删除?"

#: xftree/xtree_cb.c:573
msgid "This is XFTree "
msgstr ""

#: xftree/xtree_cb.c:573
msgid ""
" (C) under GNU GPL\n"
"with code contributed by:\n"
"Rasca, Berlin\n"
"Olivier Fourdan\n"
"Edscott Wilson Garcia\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cb.c:591 xftree/xtree_cb.c:602
msgid "New_Folder"
msgstr "新文件夹"

#: xftree/xtree_cb.c:642 xftree/xtree_cb.c:650
#, fuzzy
msgid "New_File"
msgstr "新文件夹"

#: xftree/xtree_cb.c:670 xftree/xtree_cb.c:746 xftree/xtree_cpy.c:1486
#, fuzzy
msgid "File exists !"
msgstr "文件已存在! 覆盖吗?"

#: xftree/xtree_cb.c:699
msgid "No item marked !"
msgstr "没有标记项目!"

#: xftree/xtree_cb.c:715
msgid "Rename to : "
msgstr "改名为:"

#: xftree/xtree_cb.c:723 xftree/xtree_cpy.c:1464
msgid "Character not allowed in filename"
msgstr "文件名非法字符"

#: xftree/xtree_cb.c:807
msgid "Nothing selected !"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cb.c:1069
#, fuzzy
msgid "command finished\n"
msgstr "命令行:"

#: xftree/xtree_cb.c:1294
#, fuzzy
msgid "Override?"
msgstr "覆盖?"

#: xftree/xtree_cpy.c:228
msgid "Insufficient system memory"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cpy.c:249
#, fuzzy
msgid "Too few bytes transferred ! Device full ?"
msgstr "传输数据太少! 设备满了?"

#: xftree/xtree_cpy.c:253
#, fuzzy
msgid "Too many bytes transferred !?"
msgstr "传输数据太多了?!"

#: xftree/xtree_cpy.c:257 xftree/xtree_cpy.c:261
msgid "Can't stat() file"
msgstr "不能stat()文件"

#: xftree/xtree_cpy.c:265 xftree/xtree_cpy.c:269
#, fuzzy
msgid "Error closing file"
msgstr ""
"错误\n"
"不能打开文件"

#: xftree/xtree_cpy.c:273
msgid "Error deleting"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:96 xftree/xtree_cpy.c:277 xftree/xtree_cpy.c:509
msgid "Can't copy FIFO"
msgstr "不能拷贝FIFO"

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:99 xftree/xtree_cpy.c:281 xftree/xtree_cpy.c:512
msgid "Can't copy device file"
msgstr "不能拷贝设备文件"

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:102 xftree/xtree_cpy.c:285 xftree/xtree_cpy.c:515
msgid "Can't copy socket"
msgstr "不能拷贝SOCKET"

#: xftree/xtree_cpy.c:854
#, fuzzy
msgid "Counting files"
msgstr "正在移动文件..\n"

#: xftree/xtree_cpy.c:1226
#, c-format
msgid "%d / %d"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cpy.c:1302
msgid "Source: "
msgstr "源文件:"

#: xftree/xtree_cpy.c:1309
msgid "Target: "
msgstr "目标文件:"

#: xftree/xtree_cpy.c:1316
msgid "beginning copy operation"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cpy.c:1331
msgid "XFTree: Copy"
msgstr "XFTree: 复制"

#: xftree/xtree_cpy.c:1332
msgid "XFTree: Move"
msgstr "XFTree: 移动"

#: xftree/xtree_cpy.c:1333
#, fuzzy
msgid "XFTree: Link"
msgstr "XFTree: 链接"

#: xftree/xtree_cpy.c:1437 xftree/xtree_cpy.c:1525
msgid "No file or directory selected!"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cpy.c:1440
msgid "Only one file or directory can be selected!"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cpy.c:1446
msgid "This function is not available for the contents of tar/rpm files"
msgstr ""

#: xftree/xtree_cpy.c:1456
#, fuzzy
msgid "Symlink name : "
msgstr "符号链接"

#: xftree/xtree_dnd.c:169
msgid "Unknown action !"
msgstr "未知操作!"

#: xftree/xtree_du.c:82
msgid "Disk usage:"
msgstr ""

#: xftree/xtree_du.c:148
msgid "No directory selected !"
msgstr ""

#: xftree/xtree_functions.c:518 xftree/xtree_gui.c:1224
#, fuzzy
msgid "files"
msgstr "文件"

#: xftree/xtree_functions.c:581
msgid "internal malloc error:"
msgstr ""

#: xftree/xtree_go.c:171
#, fuzzy
msgid "Cannot find path"
msgstr "不能找到源数据\n"

#. entry_return = (char *)xf_dlg_combo (win->top,_("Go to"), "/", list);
#: xftree/xtree_go.c:294 xftree/xtree_gui.c:810
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: xftree/xtree_gui.c:119 xftree/xtree_gui.c:121 xftree/xtree_gui.c:122
#: xftree/xtree_gui.c:123
msgid "Extract files from"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:119 xftree/xtree_gui.c:121 xftree/xtree_gui.c:122
#: xftree/xtree_gui.c:123
msgid "Extract into"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:120 xftree/xtree_gui.c:124 xftree/xtree_gui.c:125
#: xftree/xtree_gui.c:126 xftree/xtree_gui.c:127
msgid "Uncompress"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:128 xftree/xtree_gui.c:129
msgid "Install/update"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:152 xftree/xtree_gui.c:564 xftree/xtree_gui.c:566
#, fuzzy
msgid "Open icon view"
msgstr "新窗口内打开"

#: xftree/xtree_gui.c:155
#, fuzzy
msgid "Open tree view"
msgstr "新窗口内打开"

#: xftree/xtree_gui.c:156
#, fuzzy
msgid "Open terminal view"
msgstr "在终端内打开"

#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:202 xftree/xtree_gui.c:158
#: xftree/xtree_toolbar.c:109
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夹"

#: xftree/xtree_gui.c:159
#, fuzzy
msgid "New file"
msgstr "新文件..."

#: xftree/xtree_gui.c:163
#, fuzzy
msgid "Touch ..."
msgstr "关于..."

#: xftree/xtree_gui.c:164
#, fuzzy
msgid "Symlink ..."
msgstr "符号链接"

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1336 xftree/xtree_gui.c:165
#: xftree/xtree_toolbar.c:103
msgid "Delete ..."
msgstr "删除..."

#: xftree/xtree_gui.c:168
#, fuzzy
msgid "Paste"
msgstr "保存..."

#: xftree/xtree_gui.c:171 xftree/xtree_gui.c:220 xftree/xtree_toolbar.c:105
msgid "Find ..."
msgstr "寻找..."

#: xftree/xtree_gui.c:172 xftree/xtree_gui.c:224
msgid "Show disk usage ..."
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:175
#, fuzzy
msgid "Cut"
msgstr "关于..."

#: xftree/xtree_gui.c:176
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: xftree/xtree_gui.c:179
msgid "List pasteboard contents"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:180
msgid "Clear pasteboard"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:182
msgid "Select all"
msgstr "全选中"

#: xftree/xtree_gui.c:183
msgid "Unselect"
msgstr "不选中"

#: xftree/xtree_gui.c:184 xftree/xtree_toolbar.c:115
msgid "Toggle Dotfiles"
msgstr "切换点文件"

#: xftree/xtree_gui.c:186 xftree/xtree_toolbar.c:113
msgid "Open Trash"
msgstr "打开回收站"

#: xftree/xtree_gui.c:187 xftree/xtree_toolbar.c:114
msgid "Empty Trash"
msgstr "清空回收站"

#: xftree/xtree_gui.c:191
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: xftree/xtree_gui.c:192
msgid "Rename ..."
msgstr "重命名..."

#: xftree/xtree_gui.c:193
msgid "Properties ..."
msgstr "属性..."

#: xftree/xtree_gui.c:197 xftree/xtree_gui.c:209 xftree/xtree_toolbar.c:96
msgid "Go to ..."
msgstr "转向 ..."

#: xftree/xtree_gui.c:206
msgid "Register ..."
msgstr "注册..."

#: xftree/xtree_gui.c:212 xftree/xtree_toolbar.c:98
msgid "Go home"
msgstr "到主目录"

#: xftree/xtree_gui.c:213
msgid "Go back"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:214 xftree/xtree_toolbar.c:97
msgid "Go up"
msgstr "向上"

#: xftree/xtree_gui.c:215
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: xftree/xtree_gui.c:221 xftree/xtree_toolbar.c:106
msgid "Differences ..."
msgstr "差别..."

#: xftree/xtree_gui.c:222
msgid "Patch viewer ..."
msgstr "补丁查看器..."

#: xftree/xtree_gui.c:223 xftree/xtree_toolbar.c:107
#, fuzzy
msgid "Browse SMB network ..."
msgstr "浏览..."

#: xftree/xtree_gui.c:227 xftree/xtree_toolbar.c:91
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#: xftree/xtree_gui.c:228
#, fuzzy
msgid "Quit ..."
msgstr "关于..."

#. quit only on main menu now, so that default geometry is saved correctly with cb_quit.
#: xftree/xtree_gui.c:233
msgid "Subsort by file type"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:234
#, fuzzy
msgid "Enable filter"
msgstr "文件过滤 :"

#: xftree/xtree_gui.c:235
msgid "Abbreviate paths"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:237
msgid "Status box"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:238
msgid "Status titles"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:239
msgid "Short titles"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:241 xftree/xtree_toolbar.c:436
#, fuzzy
msgid "Hide toolbar"
msgstr "隐藏 菜单栏"

#: xftree/xtree_gui.c:242
msgid "Hide titles"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:243
msgid "Hide sizes"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:244
msgid "Hide dates"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:245
#, fuzzy
msgid "Hide owner"
msgstr "隐藏 菜单栏"

#: xftree/xtree_gui.c:246
msgid "Hide group"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:247
#, fuzzy
msgid "Hide mode"
msgstr "隐藏 菜单栏"

#: xftree/xtree_gui.c:248
msgid "Hide ../ "
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:251
msgid "Sort by file name"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:252
msgid "Sort by file size"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:253
msgid "Sort by file date"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:577 xftree/xtree_gui.c:579
msgid "Create"
msgstr ""

#. Create "File" menu
#: xfclock/xfclock_menus.c:85 xfdiff/xfdiff_gui.c:1168
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1266 xftree/xtree_gui.c:750
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Create "Edit" menu
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1277 xftree/xtree_gui.c:781 xfumed/xfumed_gui.c:129
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "退出"

#. Create "Tools" menu
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1289 xftree/xtree_gui.c:835
#, fuzzy
msgid "Tools"
msgstr "工具技巧"

#. Create "View" menu
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1293 xftree/xtree_gui.c:859
msgid "View"
msgstr ""

#. Create "Preferences" menu
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1304 xftree/xtree_gui.c:889
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "差别..."

#: xftree/xtree_gui.c:895
#, fuzzy
msgid "Hide main menu"
msgstr "隐藏 菜单栏"

#: xftree/xtree_gui.c:903 xftree/xtree_gui.c:933
msgid "Save geometry on exit"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:910 xftree/xtree_gui.c:935
msgid "Double click does GOTO"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:918 xftree/xtree_gui.c:937
msgid "Drag does copy"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:925
msgid "Use rsync instead of scp"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1305 xftree/xtree_gui.c:941
#, fuzzy
msgid "Set background color"
msgstr "高亮背景色"

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1306 xftree/xtree_gui.c:946
#, fuzzy
msgid "Set font"
msgstr "菜单字体:"

#: xftree/xtree_gui.c:952 xftree/xtree_toolbar.c:354
#, fuzzy
msgid "Configure toolbar"
msgstr "设置窗口"

#: xftree/xtree_gui.c:957
msgid "Redefine home directory"
msgstr ""

#. Create "Help" menu
#: xfclock/xfclock_menus.c:234 xfdiff/xfdiff_gui.c:1270
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1311 xftree/xtree_gui.c:963
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: xftree/xtree_gui.c:970
#, fuzzy
msgid "Icon view"
msgstr "图标文件:"

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1312 xftree/xtree_gui.c:975
msgid "Drag and drop"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:980
msgid "Rsync and scp"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:987
msgid "Unlisted shortcut keys"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:992
msgid "Custom shortcut keys"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:997
msgid "Registered applications"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:1003
msgid "About ..."
msgstr "关于..."

#: xfglob/xfglob.c:606 xfsamba/xfsamba_gui.c:1486 xftree/xtree_gui.c:1127
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. titles[COL_SIZE] = (preferences & SIZE_IN_KB)?_("Size (Kb)"):_("Size (bytes)");
#: xfglob/xfglob.c:608 xftree/xtree_gui.c:1129
msgid "Size (bytes)"
msgstr "大小(bytes)"

#: xfglob/xfglob.c:609 xftree/xtree_gui.c:1130
msgid "Last changed"
msgstr "最后改变"

#: xfglob/xfglob.c:610 xftree/xtree_gui.c:1131
msgid "Mode"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:1133
#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "组别:"

#: xftree/xtree_gui.c:1207
#, fuzzy
msgid "Filter:"
msgstr "文件"

#: xftree/xtree_gui.c:1218
msgid "dirs"
msgstr ""

#: xftree/xtree_gui.c:1331
#, fuzzy
msgid "Show main menu"
msgstr "显示日期名"

#. some fonts are buggy on startup with iso-8859-1 systems (like mine)
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:526 xfdiff/xfdiff_misc.c:801 xfsamba/xfsamba_gui.c:84
#: xftree/xtree_mess.c:109
msgid "Could not load specified font\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:453
msgid "Override ?"
msgstr "覆盖?"

#: xftree/xtree_mess.c:454
msgid "with"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:533 xftree/xtree_mess.c:534 xftree/xtree_mess.c:550
#: xftree/xtree_mess.c:551
msgid "Default xftreerc file cannot be created\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:588
msgid "Default xftreerc file cannot be read\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:800
msgid ""
"Xftree handles keyboard shortcuts dynamically.\n"
"This means that you can open a menu,highlight an entry\n"
"and press a keyboard key to create the shortcut."
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:809
msgid ""
"The Xftree icon view is the ROX-filer. At the moment this has to be "
"installed\n"
"separately from XFCE. A ROX-filer specific for XFCE will soon be available."
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:818
msgid ""
"Xftree allows you to drag and drop to/from\n"
"xftree windows running on different hosts.\n"
"You may use either scp or rsync for the copying.\n"
"User authentication is done by ssh.\n"
"See \"man ssh\" if you desire host based\n"
"instead of password based authentication.\n"
"\n"
"Xftree will also accept drops from other\n"
"filemanagers running on different hosts.\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:834
msgid ""
"Xftree can register applications by filename or filetype\n"
"by selecting \"Register\" from one of the menus or by selecting\n"
"\"Register application\" on mouse double-click.\n"
"If you wish to edit the applications that are already registered,\n"
" please look at ~/.xfce/xtree.reg."
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:843
msgid ""
"Xftree handles drag and drop the following way:\n"
"SHIFT drag+drop --> move\n"
"CTRL drag+drop --> copy\n"
"SHIFT-CTRL drag+drop --> link\n"
"The default drag+drop action is move,\n"
"but can be changed in the preferences menu.\n"
"To drag multiple files, use the middle button.\n"
"Also:\n"
"Multiple selection by button 1 click-and-drag\n"
"is available on the first click after a GOTO or REGEN.\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:861
msgid "Keyboard shortcuts are a fast way to access menu functions."
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:905
msgid "Xftree results"
msgstr ""

#: xftree/xtree_mess.c:1158
#, fuzzy
msgid "Home directory : "
msgstr "目录: %s\n"

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:528 xftree/xtree_pasteboard.c:166
msgid "The pasteboard is currently empty."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:535 xftree/xtree_pasteboard.c:173
msgid "Not a valid file transfer pasteboard."
msgstr ""

#: xftree/xtree_pasteboard.c:244
msgid "The pasteboard is currently empty.\n"
msgstr ""

#: xftree/xtree_pasteboard.c:246
msgid "No pasteboard available."
msgstr ""

#: xftree/xtree_tar.c:417
msgid "tar: execution error"
msgstr ""

#. only 32 elements allowed in TOOLBARICONS
#: xftree/xtree_toolbar.c:88
#, fuzzy
msgid "New icon view"
msgstr "新窗口"

#: xftree/xtree_toolbar.c:89
msgid "New tree view"
msgstr ""

#: xftree/xtree_toolbar.c:90
#, fuzzy
msgid "New terminal"
msgstr "在终端内打开"

#: xftree/xtree_toolbar.c:92
#, fuzzy
msgid "Run ..."
msgstr "重命名..."

#: xftree/xtree_toolbar.c:94
#, fuzzy
msgid "Update ..."
msgstr "更新"

#: xftree/xtree_toolbar.c:95
#, fuzzy
msgid "Go back ..."
msgstr "转向 ..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1332 xftree/xtree_toolbar.c:100
#, fuzzy
msgid "Cut ..."
msgstr "关于..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1333 xftree/xtree_toolbar.c:101
#, fuzzy
msgid "Copy ..."
msgstr "向上 ..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1334 xftree/xtree_toolbar.c:102
#, fuzzy
msgid "Paste ..."
msgstr "保存..."

#: xftree/xtree_toolbar.c:110
msgid "New file ..."
msgstr "新文件..."

#: xftree/xtree_toolbar.c:337
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "自动"

#: xftree/xtree_toolbar.c:338
msgid "Small icons. "
msgstr ""

#: xftree/xtree_toolbar.c:339
#, fuzzy
msgid "Large icons. "
msgstr "排列图标"

#: xftree/xtree_toolbar.c:342
#, fuzzy
msgid "Regen"
msgstr "复位"

#: xftree/xtree_toolbar.c:443
msgid "Large buttons"
msgstr ""

#. printf("dbg:%s\n",_("File download failed."));
#: xftree/xtree_smb.c:175
#, fuzzy
msgid "File download failed."
msgstr "文件上传被取消."

#: xftree/xtree_smb.c:199
#, fuzzy
msgid "Downloading files from "
msgstr "上传文件..."

#: xftree/xtree_smb.c:232
msgid ""
"SMB downloads disabled.\n"
"Command not found"
msgstr ""

#: xftree/xtree_smb.c:238
#, fuzzy
msgid "Cannot open"
msgstr ""
"错误\n"
"不能打开文件"

#: xftree/xtree_smb.c:263
#, fuzzy
msgid "DnD error"
msgstr "致命错误"

#: xftree/xtree_smb.c:263
msgid "Incorrect DnD specification"
msgstr ""

#: xftree/xtree_smb.c:307
msgid "Only drops from a single share are allowed"
msgstr ""

#. convenience location of duplicate dialog texts
#. non-static
#: xfdiff/xfdiff.c:116
msgid "Strip level now set to "
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:117
msgid "No patch file has been selected."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:118
msgid "No directory to apply patch has been selected."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:119
msgid "No left path has been selected."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:120
msgid "No right path has been selected."
msgstr ""

#. static
#: xfdiff/xfdiff.c:122
msgid "Patch file can not be opened for read!"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:123
msgid ""
"Files are identical\n"
"(or binary files that may or may not differ)"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:124
msgid "Patch file is not in unified format"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:125
msgid "****Empty file****\n"
msgstr ""

#. missing color attribute
#: xfdiff/xfdiff.c:314 xfdiff/xfdiff.c:320
msgid "****Binary data****\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:404
msgid ""
"You have selected a directory.\n"
"Should subdirectories be included?"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:469
msgid " versus "
msgstr ""

#. 10 is size of MAXINT of 32 bits:
#: xfdiff/xfdiff.c:489 xfdiff/xfdiff.c:493
msgid "different sections found"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:577
msgid "Include binary files?"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:579
msgid "Include subdirectories?"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:583
msgid "Working diff...\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:948
msgid ""
"Patch file has been modified by another process\n"
"Please reload\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1158
msgid "Reversed patch detected. Should I try reversing it?"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1167
msgid "Now forking diff. Please be patient.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1169
msgid "Finished forking.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1388
msgid "Running patch...\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1456
msgid "xfdiff version"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1457
msgid "use xfdiff [ -h | --help | -p] [leftfile] [rightfile]\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1458
msgid "-p : leftfile and rightfile are a patchdir and a patchfile\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1459
msgid "-PN: N is strip level (0-9) for patch (quick toggle)\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1460
msgid "-R: patch file is reversed (quick toggle)\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1461
msgid "-N: patch file is not reversed (quick toggle)\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1462
msgid ""
"-h, --help : print this message\n"
"\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1463
msgid "xfdiff (c) Edscott Wilson Garcia 2001, under GNU-GPL\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff.c:1464
msgid ""
"XFCE modules copyright Olivier Fourdan 1999-2001, under GNU-GPL\n"
"\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_diag.c:135
msgid "Xfdiff diagnostic"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:175
msgid "A patch file and directory must be selected first!"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:187
msgid "Patch has been undone."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:187
msgid "Patch has been applied."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:202
msgid "Please select a name for the patch file in the next dialog."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:221
msgid ""
"XFdiff will now start diff.\n"
"Please be patient (xfdiff might seem to hang).\n"
"Diff will be working"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:228
msgid "Patch file could not be created"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:233 xfdiff/xfdiff_gui.c:238
msgid "Strip level for created patch file="
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:240
msgid " has been created\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:254
msgid "Patch file creation cancelled"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:404
msgid "Line synchronization enabled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:406
msgid "Line synchronization disabled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:443
msgid "Patch verbose diagnostics enabled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:445
msgid "Patch verbose diagnostics disabled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:464
msgid "Line numbers enabled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:466
msgid "Line numbers disabled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:478
msgid "Polygons will now be filled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:480
msgid "Polygons will now *not* be filled.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:494
msgid "Patch will now be assumed reversed.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:496
msgid "Patch will now be assumed *not* reversed.\n"
msgstr ""

#.
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:517
#, fuzzy
msgid "Font selection"
msgstr "选择字体"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:585
#, fuzzy
msgid "Select highlight background color"
msgstr "高亮背景色"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:588
#, fuzzy
msgid "Select highlight text color"
msgstr "高亮文本颜色"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:686 xfdiff/xfdiff_gui.c:687
msgid "Warning: cannot read from "
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:691 xfdiff/xfdiff_gui.c:692
msgid "is not in patch file."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:798
msgid "Default .xfdiffrc file cannot be created\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:818
msgid "Default configuration has been saved\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:826
msgid "This is XFDiff "
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:826
msgid ""
"\n"
"(c) by Edscott Wilson Garcia under GNU GPL\n"
"XFCE modules (c) Olivier Fourdan http://www.xfce.org/"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:845
msgid "There is no next difference"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:854
msgid "There is no previous difference"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:876
msgid "There is no such file"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:886
msgid "There is no next file"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:897
msgid "There is no previous file"
msgstr ""

#. only spot where directories for input is not OK:
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:984
msgid "That is a directory (or symlink)"
msgstr "那是目录(或者链接)"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1169
msgid "Select left file"
msgstr "选择左文件"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1170
msgid "Select right file"
msgstr "选择右文件"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1171
msgid "Select patch file"
msgstr "选择补丁文件"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1172
msgid "Select directory where to apply patch"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1175
msgid "Switch to patch mode"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1178
msgid "Switch to diff mode"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1183 xfdiff/xfdiff_gui.c:1610
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1274
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Create "Settings" menu
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1186
msgid "Diff Settings"
msgstr "diff 设定"

#. shortcut_menu(TOGGLENOT,menu,_("Show diagnostics"),
#. (gpointer)cb_toggle_diagnostics, (gpointer) silent);
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1189
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1190
msgid "Highlight text color"
msgstr "高亮文本颜色"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1191
msgid "Highlight background color"
msgstr "高亮背景色"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1192
msgid "Fill polygons"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1193
msgid "Show line numbers"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1195
msgid "Use line synchronization voids"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1201
msgid "Save settings as default"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1203
msgid "Patch Settings"
msgstr "补丁设定"

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1205
msgid "Verbose patch diagnostics"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1207
msgid "Patch options only active in patch-mode"
msgstr ""

#. watchout, REVERSE_TOGGLE is #define patchM[whatever] at xfdiff.h
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1212
msgid "Assume patch is reversed"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1214
msgid "Auto strip level"
msgstr ""

#. Create "Actions" menu
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1243 xfumed/xfumed_gui.c:92
msgid "Actions"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1244
msgid "View differences"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1245
msgid "View differences in new"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1247
msgid "View patch created differences"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1250
msgid "View patch created differences in new"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1255
msgid "Create patch file"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1262
msgid "Apply patch to Hard Drive"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1265
msgid "Undo patch to Hard Drive"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1271 xfglob/xfglob.c:1922
msgid "About"
msgstr "关于"

#. gtk_button_new_with_label (_("Clear"));
#. gtk_box_pack_end (GTK_BOX (bbox),button,TRUE,TRUE , 0);
#. GTK_WIDGET_SET_FLAGS (button, GTK_CAN_DEFAULT);
#. gtk_widget_show (button);
#. gtk_signal_connect (GTK_OBJECT (button), "clicked",
#. GTK_SIGNAL_FUNC (on_clear_show_diag),
#. (gpointer) text);
#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1603
msgid "Next difference"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1606
msgid "Prev difference"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1607
msgid "Next file"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_gui.c:1608
msgid "Previous file"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:91
msgid "Could not set selected font"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:130
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "配置"

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:130
#, fuzzy
msgid "Abort"
msgstr "关于"

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:136
#, fuzzy
msgid "Alert"
msgstr "清除"

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:361
msgid ""
"A bug?\n"
"Please send full traceback to xfce-dev@moongroup.com"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:366
msgid "Low memory (malloc) error: xfdiff_aborting run"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:369
msgid "file open error: xfdiff_aborting run"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:372
msgid "unspecified error: xfdiff_aborting run"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:604
msgid ""
"No file was found for patching\n"
"Either the directory to apply patch is not correctly selected\n"
"or an incorrect strip level was used.\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:621
msgid ""
"Patch command has produced reject output.\n"
"See diagnostics window."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:648
msgid "No directory was selected!"
msgstr ""

#.
#: xfdiff/xfdiff_misc.c:662
msgid "Directory or file selection"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:697 xfdiff/xfdiff_misc.c:700
msgid "Please select it in the next dialog."
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:738
msgid "File exists, overwrite?"
msgstr "文件已存在, 覆盖?"

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:742
msgid "Cannot open file for write\n"
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:924 xfdiff/xfdiff_misc.c:929
msgid "couldn't allocate color"
msgstr ""

#. font color!
#: xfdiff/xfdiff_misc.c:963 xfdiff/xfdiff_misc.c:987
msgid "Patch: "
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:966 xfdiff/xfdiff_misc.c:992
msgid " applied at: "
msgstr ""

#: xfdiff/xfdiff_misc.c:1012
msgid "Press OK to see patch diffs"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:460 xfglob/xfglob.c:461
msgid "Results limit reached"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:469
msgid "Cancelled"
msgstr "被取消的"

#: xfglob/xfglob.c:470
msgid "Search canceled!\n"
msgstr "查找被取消!\n"

#: xfglob/xfglob.c:495 xfglob/xfglob.c:525
msgid "Glob run must finish or be cancelled first."
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:508
#, fuzzy
msgid "Find results.\n"
msgstr "寻找结果..."

#: xfglob/xfglob.c:588 xfglob/xfglob.c:680
msgid "Find results..."
msgstr "寻找结果..."

#: xfglob/xfglob.c:607 xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: xfglob/xfglob.c:1032
msgid "Incoherent size considerations!"
msgstr ""

#. for (j=0;j<i;j++) printf ("%s ",argument[j]);printf ("\n");
#: xfglob/xfglob.c:1202
msgid "Result of "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1213 xfglob/xfglob.c:1556
msgid "File type :"
msgstr "文件类型:"

#: xfglob/xfglob.c:1285
msgid "Anyone"
msgstr "任何一个"

#. translation of filetypes
#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Any kind"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Regular"
msgstr "正规"

#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Symlink"
msgstr "符号链接"

#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Socket"
msgstr "套接字"

#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Block device"
msgstr "块设备"

#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "Character device"
msgstr "字符设备"

#: xfglob/xfglob.c:1362
msgid "FIFO"
msgstr "管道"

#: xfglob/xfglob.c:1372
msgid "Xfglob"
msgstr ""

#. *******************************
#. show the notebook pages:
#. fourth circle : notebook tabs stuff
#: xfglob/xfglob.c:1423 xfglob/xfglob.c:1913 xfglob/xfglob.c:1941
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: xfglob/xfglob.c:1435
msgid "Path : "
msgstr "路径: "

#: xfglob/xfglob.c:1444
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: xfglob/xfglob.c:1453
msgid "File filter : "
msgstr "文件过滤 :"

#: xfglob/xfglob.c:1461
msgid "What's a file filter?"
msgstr "什么是一个文件过滤器?"

#: xfglob/xfglob.c:1468
msgid ""
"Basic rules:\n"
"\n"
"*  Will match any character zero or more times.\n"
"?  Will match any character exactly one time\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1474
msgid "Search subdirectories too"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1476
msgid "Limit results to first : "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1489
msgid "Content search"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1501
msgid "Containing : "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1512
msgid "Case sensitive search"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1513
msgid "Extended regexp"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1516
msgid "What's a regexp?"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1522
msgid ""
"Reserved characters for extended regexp are\n"
". ^ $ [ ] ? * + { } | \\ ( ) : \n"
"In  basic regular expressions the metacharacters\n"
"?, +, {, |, (, and ) lose their special meaning.\n"
"\n"
"The  period  .   matches  any  single  character.\n"
"The caret ^ matches at the start of line.\n"
"The dollar $ matches at the end of line.\n"
"\n"
"Characters within [ ] matches any single \n"
"       character in the list.\n"
"Characters within [^ ] matches any single\n"
"       character *not* in the list.\n"
"Characters inside [ - ] matches a range of\n"
"       characters (ie [0-9] or [a-z]).\n"
"\n"
"A regular expression may be followed by one\n"
"       of several repetition operators:\n"
"?      The preceding item is optional and matched\n"
"       at most once.\n"
"*      The preceding item will be matched zero\n"
"       or more times.\n"
"+      The preceding item will be matched one or\n"
"       more times.\n"
"{n}    The preceding item is matched exactly n times.\n"
"{n,}   The preceding item is matched n or more times.\n"
"{n,m}  The preceding item is matched at least n times,\n"
"       but not more than m times.\n"
"\n"
"To match any reserved character, precede it with \\. \n"
"\n"
"Two regular expressions may be joined by the logical or\n"
"       operator |.\n"
"Two regular expressions may be concatenated.\n"
"\n"
"More information is available by typing \"man grep\"\n"
"       at the command prompt.\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1543
msgid "File considerations"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1567
msgid "Stay on single filesystem"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1568
#, fuzzy
msgid "What's a single filesystem?"
msgstr "什么是一个文件过滤器?"

#: xfglob/xfglob.c:1572
msgid ""
"Staying on a single filesystem will hinder\n"
"searching on different physical disk partitions.\n"
"This is especially useful if you do not want\n"
"to search into nfs or smb mounts.\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1594
#, fuzzy
msgid "Permission considerations"
msgstr "权限"

#: xfglob/xfglob.c:1598
msgid "How does permission filtering work?"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1602
msgid ""
"When permission filtering is active:\n"
"-If a file has one of the chosen permission bits,\n"
"  it will match.\n"
"-If no permission bit is chosen, files with \n"
"  no set permission bits will match.\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1698
msgid "User/group considerations"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1702
msgid "How does user/group filtering work?"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1706
msgid ""
"If user and group are both set to any \n"
"value other than anyone:\n"
"-files must meet both criteria in order\n"
"  to match\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1717
msgid "User ID: "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1728
msgid "Group ID: "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1743
msgid "Size considerations"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1747
msgid "How does size filtering work?"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1751
msgid ""
"-If a size of 0 (zero) is specified for \n"
" size-less-than, this will be ignored.\n"
"-If both size-greater-than and size-less-than\n"
" are specified, both criteria must be met\n"
" in order for a file to match.\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1763
msgid "Size greater than (KB): "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1778
msgid "Size less than (KB): "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1798
msgid "Time considerations"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1802
msgid "How does time filtering work?"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1806
msgid ""
"Three different time modes may be selected:\n"
"*modified:\n"
"  This changes when the file is modified, e.g.\n"
"  by mknod(2), truncate(2), utime(2) and write(2)\n"
" (of  more than  zero  bytes). Moreover, modification\n"
"  time of a directory is changed by the creation or \n"
"  deletion of  files  in  that directory. Modification\n"
"  time is not changed for changes in owner, group,\n"
"  hard link count, or mode.\n"
"\n"
"*changed:\n"
"  This field is changed by writing or setting inode\n"
"  information (i.e., owner, group, link count, mode).\n"
"\n"
"*accessed:\n"
"  This field is changed by file accesses, e.g. by\n"
"  exec(2), mknod(2), pipe(2), utime(2) and read(2)\n"
"  (of more than zero bytes). Other routines, like\n"
"  mmap(2), may or may not update access time.\n"
"\n"
"Please note: after filtering a file through glob, it\n"
"will have its access time altered, so two consecutive\n"
"runs will not produce identical results.\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1818
msgid "Modified"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1819
#, fuzzy
msgid "Changed"
msgstr "最后改变"

#: xfglob/xfglob.c:1820
#, fuzzy
msgid "Accessed"
msgstr "访问时间:"

#: xfglob/xfglob.c:1826
msgid "In the previous : "
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1836
msgid "Minutes"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1837
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "四"

#: xfglob/xfglob.c:1838
msgid "Days"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1839
#, fuzzy
msgid "Months"
msgstr "字体"

#: xfglob/xfglob.c:1870
msgid "General considerations"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1880
msgid "Do not look into binary files"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1882
msgid "Output count of matching lines"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1884
msgid "Match anywhere"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1885
msgid "Match whole words only"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1886
msgid "Match whole lines only"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1887
msgid "Output files where no match is found"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1916
msgid "Filter options"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1919
msgid "Content options"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1947
#, fuzzy
msgid "Results"
msgstr "复位"

#: xfglob/xfglob.c:1962
msgid "working..."
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:1965
msgid "Cancel Search"
msgstr "取消搜索"

#: xfglob/xfglob.c:2014
msgid "Nothing found...\n"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:2022
msgid "Files found="
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:2025
msgid "(interrupted because limit exceded)"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:2079
msgid "lines"
msgstr ""

#: xfglob/xfglob.c:2145
msgid "unable to stat:"
msgstr ""

#: xfclock/xfclock.c:118
msgid "XFClock - XFce Clock & Calendar"
msgstr "XF钟表-XFce钟表和日历"

#: xfclock/xfclock_cb.c:217
msgid ""
"XFClock\n"
"(c) 1997-2002 Olivier Fourdan"
msgstr ""
"XFClock\n"
"(c) 1997-2002 Olivier Fourdan"

#: xfclock/xfclock_config.c:53
#, c-format
msgid ""
"XFclock : Syntax error in configuration file\n"
"(%s)\n"
msgstr ""
"XF钟表 : 配置文件语法错误\n"
"(%s)\n"

#: xfclock/xfclock_config.c:61
#, c-format
msgid ""
"XFclock : Data mismatch error in config file\n"
"(%s)\n"
msgstr ""
"时钟 : 配置文件数据匹配错误\n"
"(%s)\n"

#: xfclock/xfclock_menus.c:48
msgid "Hide/show menubar"
msgstr "隐藏/显示 菜单栏"

#: xfclock/xfclock_menus.c:54 xfclock/xfclock_menus.c:103
msgid "Hide/show calendar"
msgstr "隐藏/显示 日历"

#. Create "Settings" menu
#: xfclock/xfclock_menus.c:96 xfwm/xfwm.c:892
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: xfclock/xfclock_menus.c:119
msgid "24 hour mode"
msgstr "24小时模式"

#: xfclock/xfclock_menus.c:126
msgid "Display AM/PM"
msgstr "显示 上午/下午"

#: xfclock/xfclock_menus.c:133
msgid "Display seconds"
msgstr "显示秒"

#: xfclock/xfclock_menus.c:144
msgid "Background color..."
msgstr "背景色..."

#: xfclock/xfclock_menus.c:149
msgid "Foreground color..."
msgstr "前景色..."

#: xfclock/xfclock_menus.c:154
msgid "Font..."
msgstr "字体..."

#: xfclock/xfclock_menus.c:163
msgid "Hide menubar"
msgstr "隐藏 菜单栏"

#. Create "Calendar options" menu
#: xfclock/xfclock_menus.c:169
msgid "Calendar Options"
msgstr "日历选项"

#: xfclock/xfclock_menus.c:176
msgid "Mark Fridays"
msgstr "标记星期五"

#: xfclock/xfclock_menus.c:183
msgid "Mark Saturdays"
msgstr "标记星期六"

#: xfclock/xfclock_menus.c:190
msgid "Mark Sundays"
msgstr "标记星期天"

#: xfclock/xfclock_menus.c:201
msgid "Show week numbers"
msgstr "显示星期数"

#: xfclock/xfclock_menus.c:208
msgid "Show day names"
msgstr "显示日期名"

#: xfclock/xfclock_menus.c:215
msgid "Show heading"
msgstr "显示头"

#: xfclock/xfclock_menus.c:226
msgid "Week starts on Monday"
msgstr "以星期一开头"

#: xfmouse/xfmouse.c:66
msgid "xfmouse: Error, cannot open display.\n"
msgstr "xfmouse: 错误, 不能打开显示.\n"

#: xfmouse/xfmouse.c:67
msgid "Is X running and $DISPLAY correctly set ?\n"
msgstr "X 运行了吗? $DISPLAY 设置正确吗?\n"

#: xfmouse/xfmouse.c:144
msgid "XFMouse - XFce Mouse Configuration"
msgstr "XFMouse - XFce 鼠标设定"

#: xfmouse/xfmouse.c:177
msgid "Button Settings"
msgstr "鼠标按键设定"

#: xfmouse/xfmouse.c:225
msgid "Motion Settings"
msgstr "光标运动设定"

#: xfmouse/xfmouse.c:252
msgid "Threshold : "
msgstr "门限:"

#: xfmouse/xfmouse.c:261
msgid "Acceleration : "
msgstr "光标加速 : "

#: xfbd/xfbd.c:695 xfmouse/xfmouse.c:441
#, c-format
msgid "Usage : %s [OPTIONS]\n"
msgstr "运用选择 : %s [OPTIONS]\n"

#: xfbd/xfbd.c:696 xfmouse/xfmouse.c:442
msgid "   Where OPTIONS are :\n"
msgstr "选择 OPTIONS 是 :\n"

#: xfmouse/xfmouse.c:443
msgid "   -i : interactive\n"
msgstr "   -i : 交互\n"

#: xfmouse/xfmouse.c:444
msgid ""
"   -d : apply configuration and exit (default)\n"
"\n"
msgstr ""
"   -d : 运用设定并退出 (默认)\n"
"\n"

#: xfbd/xfbd.c:699 xfmouse/xfmouse.c:445
#, c-format
msgid ""
"%s is part of the XFce distribution, written by Olivier Fourdan\n"
"\n"
msgstr ""
"%s 是 XFce的一部分, 作者 Olivier Fourdan\n"
"\n"

#: xfsound/xfsound.c:75
msgid "New Desk"
msgstr "新桌面"

#: xfsound/xfsound.c:76
msgid "Add Window"
msgstr "添加窗口"

#: xfsound/xfsound.c:77
msgid "Raise Window"
msgstr "上升窗口"

#: xfsound/xfsound.c:78
msgid "Lower Window"
msgstr "下降窗口"

#: xfsound/xfsound.c:79
msgid "Configure Window"
msgstr "设置窗口"

#: xfsound/xfsound.c:80
msgid "Focus Change"
msgstr "改变焦点"

#: xfsound/xfsound.c:81
msgid "Destroy Window"
msgstr "强行关闭"

#: xfsound/xfsound.c:82
msgid "Iconify"
msgstr "图标化"

#: xfsound/xfsound.c:83
msgid "De-iconify"
msgstr "窗口复位"

#: xfsound/xfsound.c:84
msgid "Shade"
msgstr "收起"

#: xfsound/xfsound.c:85
msgid "Un-Shade"
msgstr "放开"

#: xfsound/xfsound.c:86
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: xfsound/xfsound.c:87
msgid "De-maximize"
msgstr "恢复大小"

#: xfsound/xfsound.c:89
msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

#: xfsound/xfsound.c:90
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: xfsound/xfsound.c:442
msgid "XFSound - XFce Sound Manager"
msgstr "XFSound - XFce 声音管理器"

#: xfsound/xfsound.c:489
msgid "Event : "
msgstr "事件:"

#: xfsound/xfsound.c:496
msgid "Sound file : "
msgstr "声音文件:"

#: xfsound/xfsound.c:503
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: xfsound/xfsound.c:543
msgid "Play Sound"
msgstr "播放声音"

#: xfsound/xfsound.c:551
msgid "Command : "
msgstr "命令:"

#: xfsound/xfsound.c:575
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: xfsound/xfsound.c:581
msgid "External"
msgstr "外部"

#: xfbd/xfbd.c:280
msgid ""
"Error\n"
"Cannot open file"
msgstr ""
"错误\n"
"不能打开文件"

#: xfbd/xfbd.c:282
msgid ""
"Error\n"
"Cannot allocate colors"
msgstr ""
"错误\n"
"不能分配色彩"

#: xfbd/xfbd.c:284
msgid ""
"Error\n"
"File format invalid"
msgstr ""
"错误\n"
"文件格式非法"

#: xfbd/xfbd.c:286
msgid ""
"Error\n"
"Color definition invalid"
msgstr ""
"错误\n"
"颜色定义非法"

#: xfbd/xfbd.c:288
msgid ""
"Error\n"
"Not enough Memory"
msgstr ""
"错误\n"
"内存不够"

#: xfbd/xfbd.c:405
msgid "XFbd - XFce Backdrop Manager"
msgstr "XFbd - XFce 背景管理器"

#: xfbd/xfbd.c:448 xfbd/xfbdmgr.c:148
msgid "Filename : "
msgstr "文件名:"

#: xfbd/xfbd.c:470
msgid "Display image : "
msgstr "显示图片 : "

#: xfbd/xfbd.c:477
msgid "Tiled"
msgstr "平铺"

#: xfbd/xfbd.c:485
msgid "Stretched"
msgstr "伸展"

#: xfbd/xfbd.c:493
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: xfbd/xfbd.c:697
msgid "   -i : interactive, prompts for backdrop to display\n"
msgstr "   -i : 交互,提示, 显示背点\n"

#: xfbd/xfbd.c:698
msgid ""
"   -d : display, reads configuration and exit (default)\n"
"\n"
msgstr ""
"   -d : 显示,读取设置,然后退出(默认)\n"
"\n"

#: xfbd/xfbdmgr.c:89
msgid "xfbdmgr - XFCE List Manager"
msgstr "xfbdmgr - XFCE 列表管理器"

#: xfbd/xfbdmgr.c:257
msgid "File not found.\n"
msgstr "文件未找到.\n"

#: xfwm/xfwm.c:862
msgid "&Restart"
msgstr "重启动"

#: xfwm/xfwm.c:863
msgid "&Quit"
msgstr "退出"

#: xfwm/xfwm.c:876
msgid "&Move"
msgstr "移动"

#: xfwm/xfwm.c:877
msgid "&Resize"
msgstr "缩放"

#: xfwm/xfwm.c:878
msgid "(De)&Iconify"
msgstr "去图标化"

#: xfwm/xfwm.c:879
msgid "(Un)&Stick"
msgstr "(去)粘着"

#: xfwm/xfwm.c:880
msgid "(Un)S&hade"
msgstr "(去)阴影"

#: xfwm/xfwm.c:881
msgid "(Un)Ma&ximize"
msgstr "(去)最大化"

#: xfwm/xfwm.c:883
msgid "Se&nd to..."
msgstr "发送到 ..."

#: xfwm/xfwm.c:884
msgid "S&witch to..."
msgstr "切换到 ..."

#: xfwm/xfwm.c:886
msgid "&Close"
msgstr "关闭"

#: xfwm/xfwm.c:888
msgid "User Menu"
msgstr "用户菜单"

#: xfwm/xfwm.c:889
msgid "Edit menu..."
msgstr "编辑菜单..."

#: xfwm/xfwm.c:893
msgid "&Mouse..."
msgstr "鼠标..."

#: xfwm/xfwm.c:894
msgid "&Backdrop..."
msgstr "背景..."

#: xfwm/xfwm.c:895
msgid "&Sound..."
msgstr "声音..."

#: xfwm/xfwm.c:897
msgid "&New window"
msgstr "新建窗口"

#: xfwm/xfwm.c:898
msgid "&User Menu"
msgstr "用户菜单"

#: xfwm/xfwm.c:902
msgid "&Arrange icons"
msgstr "排列图标"

#: xfwm/xfwm.c:903
msgid "&Iconify all"
msgstr "图标化全部"

#: xfwm/xfwm.c:904
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新"

#: xfwm/xfwm.c:905
msgid "Shuffle &Up"
msgstr "上滑"

#: xfwm/xfwm.c:906
msgid "Shuffle &Down"
msgstr "下滑"

#: xfwm/xfwm.c:908
msgid "&Settings"
msgstr "设置"

#: xfwm/xfwm.c:910
msgid "&Quit XFwm"
msgstr "退出 XFwm"

#: xfwm/xfwm.c:912
msgid "&Full Screen"
msgstr "全屏幕"

#: xfwm/xfwm.c:913
msgid "&Vertical"
msgstr "纵向"

#: xfwm/xfwm.c:914
msgid "&Horizontal"
msgstr "横向"

#: xfwm/xfwm.c:1244
msgid "xfwm terminated: "
msgstr "xfwm 被终止:"

#: xfsamba/xfsamba.c:260
msgid "Samba failure! Xfsamba could not find file:"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba.c:268
msgid "(please install Samba or else correct the PATH environment variable)"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_download.c:86
msgid "File download failed. See diagnostics for reason."
msgstr ""

#. upload was successful:
#: xfsamba/xfsamba_download.c:90
msgid "Download done."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_download.c:126
msgid "Downloading file..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_download.c:139
msgid "File download cancelled."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_download.c:147
msgid "Download failed."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:319
msgid ""
"If you have win95 nodes on your network, xfsamba might not find\n"
"a master browser. If you start smb services on your linux box,\n"
"making it a samba-server, the problem will be fixed as long as\n"
"the win95 box(es) are reset. You know the routine, reset wind*ws\n"
"for changes to take effect. Otherwise,\n"
"you must type in the node to be browsed and hit RETURN.\n"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:324
msgid ""
"Full drag and drop capability is provided between xfsamba and\n"
"the companion file browser \"xftree\". Drag and drop may or not\n"
"work with other file browsers"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:331
msgid ""
"In order to mount SMB share, the following samba files must be suid-root:\n"
"- smbmnt\n"
"- smbumount\n"
"these file are usually in /usr/bin, and root must perform:\n"
"$ chmod u+s smbmount smbumount\n"
"(This option is not available in FreeBSD4.4)"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:343
msgid ""
"To search for files on remote SMB shares\n"
"first mount the share with the mount tool\n"
"and then use the xftree search utility to do the search\n"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:350
msgid ""
"To view differences on a remote SMB share\n"
"first mount the share with the mount tool\n"
"and then use the xftree diff utility to display the differences.\n"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:358
msgid "This is XFSamba "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:358
msgid ""
"\n"
"(c) Edscott Wilson Garcia under GNU GPL"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:542
msgid "Please provide information for server "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:544
msgid "Please provide browsing preferences "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:561
msgid "Username : "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:585
msgid "Password  : "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:625 xfsamba/xfsamba_gui.c:631
msgid "A single file can be selected!"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:644 xfsamba/xfsamba_gui.c:650
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:663 xfsamba/xfsamba_gui.c:669
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:719 xfsamba/xfsamba_gui.c:725
msgid "A single directory must be selected!"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:683 xfsamba/xfsamba_gui.c:706
msgid "Something to be deleted must be selected!"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:694
msgid "Only elements from a single share may be selected!"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1041
msgid "Going to master browser..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1051
msgid "Going back..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1063
msgid "Going forward..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1079
msgid "Attempting to stop query..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1083
msgid "Query stopped."
msgstr ""

#. (s): multiple file upload/download enabled by DnD mostly
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1268
msgid "Download..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1269
msgid "Upload..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1271
msgid "New folder..."
msgstr "新目录..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1272
msgid "Delete..."
msgstr "删除..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1273 xfsamba/xfsamba_tar.c:443
msgid "Tar..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1278
#, fuzzy
msgid "Paste..."
msgstr "保存..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1279
#, fuzzy
msgid "Cut..."
msgstr "关于..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1280
#, fuzzy
msgid "Copy..."
msgstr "向上 ..."

#. GOTO
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1283
msgid "Go"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1284
msgid "Home..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1285
msgid "Reload..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1286
msgid "Forward..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1287
msgid "Back..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1290
msgid "Local file browser"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1291
msgid "Mount remote share"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1295
msgid "Show diagnostics"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1297
msgid "Hide diagnostics"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1299
msgid "Show browser links"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1301
msgid "Hide browser links"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1307
#, fuzzy
msgid "Browse as..."
msgstr "浏览..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1313
#, fuzzy
msgid "Mounting SMB shares"
msgstr "正在移动文件..\n"

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1314
#, fuzzy
msgid "Searching"
msgstr "警告"

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1315
#, fuzzy
msgid "Differences"
msgstr "差别..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1316
#, fuzzy
msgid "Master browsers"
msgstr "电子邮件/浏览器"

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1317
msgid "About xfsamba"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1321
msgid "Stop ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1325
#, fuzzy
msgid "Xftree ..."
msgstr "差别..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1327
msgid "Back ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1328
msgid "Forward ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1329
msgid "Reload ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1330
msgid "Home ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1335
msgid "New folder ..."
msgstr "新目录..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1338
#, fuzzy
msgid "Mount ..."
msgstr "关于..."

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1339
msgid "Download ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1340
msgid "Upload ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1341
msgid "Tar ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1343
msgid "Set View 1"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1344
msgid "Set View 2"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1345
msgid "Set View 3"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1346
msgid "Set View 4"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1348
msgid "Help ..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1432
msgid "Location : "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1446
msgid "Show IP"
msgstr ""

#. location shares
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1472
msgid "Location shares : "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1487
msgid "Size"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1488
msgid "Date"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1489
msgid "Comment"
msgstr ""

#. location computer links
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1538
msgid "Location known servers : "
msgstr ""

#. location workgroup links
#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1566
msgid "Location known workgroups : "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_gui.c:1628
msgid "Welcome to xfsamba."
msgstr ""

#. no jalo para arreglar directorios:
#. gtk_ctree_sort_node ((GtkCTree *)shares,(GtkCTreeNode *)selected.node);
#.
#: xfsamba/xfsamba_list.c:236
msgid "Retrieve done."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_list.c:241 xfsamba/xfsamba_smblookup.c:175
msgid "Query password has been requested."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_list.c:284
msgid "List failed."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_list.c:303
msgid "Retreiving..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:217 xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:218
#: xfsamba/xfsamba_nmblookup.c:51 xfsamba/xfsamba_nmblookup.c:52
msgid "Resolved"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_nmblookup.c:105 xfsamba/xfsamba_nmblookup.c:106
msgid "Resolving for"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_smblookup.c:86
msgid "Shares"
msgstr "共享"

#: xfsamba/xfsamba_smblookup.c:88
msgid "Links to other servers"
msgstr "连接到其他服务器"

#: xfsamba/xfsamba_smblookup.c:90
msgid "Links to other workgroups"
msgstr "连接到其他工作组"

#: xfsamba/xfsamba_smblookup.c:154
msgid "Query done."
msgstr "查询完成."

#: xfsamba/xfsamba_smblookup.c:160
msgid "Query failed. Machine may be down."
msgstr "查询失败. 机器可能被关闭."

#: xfsamba/xfsamba_smblookup.c:354
msgid "Querying"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterlookup.c:77
msgid "No master browser found. See diagnostics."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterlookup.c:78
msgid ""
"No master browser found.\n"
"Please type a computer name at location and hit RETURN"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterlookup.c:134
msgid "Looking for master browsers..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:110
msgid "Please provide netbios name for master browser at "
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:179
msgid "Master browser netbios name must be provided."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:227 xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:228
#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:234
msgid "No status response"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:246
msgid "Master browser not resolved. Use location box to browse."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:247
msgid ""
"No master browser resolved.\n"
"Please type a computer name at location and hit RETURN"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:301 xfsamba/xfsamba_masterresolve.c:302
msgid "Resolving"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:93
msgid "Directory creation failed. See diagnostics for details."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:102
msgid "Directory created."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:151
msgid "Create directory cancelled."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:162
msgid "Create directory failed."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:187
msgid "Creating dir..."
msgstr ""

#. here, dialog to ask new dir name
#: xfsamba/xfsamba_mkdir.c:202
#, fuzzy
msgid "New directory name:"
msgstr "目录: %s\n"

#: xfsamba/xfsamba_rm.c:48
msgid "Really delete remote items?"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_rm.c:51 xfsamba/xfsamba_rm.c:189
msgid "Remove cancelled."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_rm.c:137
msgid "Remove failed. See diagnostics for details."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_rm.c:152
msgid "Remove complete."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_rm.c:179
msgid "Removing..."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_rm.c:186
msgid "Sorry, top level shares cannot be removed."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:123
msgid "Tar failed. See diagnostics for details."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:128
msgid "Tar extraction has completed"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:133
msgid "Tar command complete."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:155
msgid "Please select input tarfile next."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:159
msgid "Please select the output tarfile next."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:193 xfsamba/xfsamba_tar.c:234
msgid "Tar cancelled."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:205
msgid "Cannot open tar file"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:216
msgid "Cannot create tar file"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:327
msgid "create"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:330
msgid "extract"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:373
msgid "full"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:376
msgid "incremental"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:399
msgid "do not reset archive bit"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:402
msgid "reset archive bit"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_tar.c:414
msgid "Options"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:106
msgid "Uploaded file."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:138
msgid "File upload failed. See diagnostics for reason."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:143 xfsamba/xfsamba_upload.c:284
msgid "Upload done."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:170
msgid "Uploading file..."
msgstr "上传文件..."

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:176
msgid "File upload cancelled."
msgstr "文件上传被取消."

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:186
msgid "Specified file does not exist"
msgstr "指定的文件不存在"

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:187 xfsamba/xfsamba_upload.c:201
msgid "Upload failed."
msgstr "上传文件失败."

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:254
msgid "Upload produced errors. See diagnostics for reason."
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_upload.c:361
#, fuzzy
msgid "Uploading files..."
msgstr "上传文件..."

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:502
msgid "No target selected!"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:507
msgid "More than one target selected!"
msgstr ""

#: xfsamba/xfsamba_dnd.c:545
msgid "Files are on a remote host"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed_gui.c:47
#, fuzzy
msgid "User Menu Editor"
msgstr "XFce 用户菜单编辑器"

#: xfumed/xfumed_gui.c:80
msgid "Caption"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed_gui.c:86
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: xfumed/xfumed_gui.c:108
#, fuzzy
msgid "Move Up"
msgstr "移动"

#: xfumed/xfumed_gui.c:115
msgid "Move Down"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed_gui.c:122
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: xfumed/xfumed_gui.c:157
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: xfumed/xfumed_gui.c:164
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: xfumed/xfumed_gui.c:252
#, fuzzy
msgid "Edit Entry"
msgstr "编辑项目"

#: xfumed/xfumed_gui.c:254
msgid "Add Entry"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed_gui.c:275
#, fuzzy
msgid "Type: "
msgstr "类型 :"

#: xfumed/xfumed_gui.c:282
msgid "Caption: "
msgstr ""

#: xfumed/xfumed_gui.c:289
#, fuzzy
msgid "Command: "
msgstr "命令:"

#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:24
msgid "Your changes will take effect on next startup"
msgstr "您的改变将在下次启动时生效"

#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:70
msgid ""
"There are unsaved changes to the menu.\n"
"\n"
"Do you want to save the changes ?"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:77
msgid "Don't Quit"
msgstr "不退出"

#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:122
#, fuzzy
msgid "Do you want to delete this entry ?"
msgstr "您确定要删除该项吗?"

#: xfumed/xfumed_gui_cb.c:124
msgid ""
"If you delete a submenu, all its entries and \n"
"submenus will also be deleted.\n"
"\n"
"Do you want to delete this submenu ?"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed.h:10
msgid "Item"
msgstr ""

#: xfumed/xfumed.h:11
#, fuzzy
msgid "Submenu"
msgstr "去到子菜单"

#: xfumed/xfumed.h:12
msgid "Separator"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Cut to pasteboard"
#~ msgstr "不能创建文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot create pasteboard\n"
#~ msgstr "不能创建文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Terminal"
#~ msgstr "被终止的:"

#, fuzzy
#~ msgid "child:bytes:%d bytes received (%d bps)"
#~ msgstr "收到 %d bytes (%d bps)"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "出错"

#~ msgid "Dialog"
#~ msgstr "对话"

#~ msgid "Source : "
#~ msgstr "源文件:"

#~ msgid "Target : "
#~ msgstr "目标文件:"

#~ msgid "XFTree: Download"
#~ msgstr "XFTree: 下载"

#~ msgid "%ld Bytes"
#~ msgstr "%ld 字节"

#~ msgid "%d bytes"
#~ msgstr "%d 字节"

#, fuzzy
#~ msgid "dbg:malloc error in %s at line %d\n"
#~ msgstr "malloc 错误在 %s at line %d\n"

#~ msgid "menu_detach()\n"
#~ msgstr "menu_detach()\n"

#~ msgid "Can't copy device, fifo and socket files as regular files!\n"
#~ msgstr "不能按常规方式拷贝设备文件, fifo 和 socket 文件!\n"

#~ msgid "move_dir() recursive failed\n"
#~ msgstr "移动整个目录失败\n"

#~ msgid "move_dir() move_file() failed\n"
#~ msgstr "移动目录和文件失败\n"

#~ msgid "Can't create : "
#~ msgstr "不能建立: "

#~ msgid "New Folder ..."
#~ msgstr "新目录..."

#~ msgid "transfer_view() %d\n"
#~ msgstr "transfer_view() %d\n"

#~ msgid "move"
#~ msgstr "移动"

#~ msgid "link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Do you want to %s the item(s) to"
#~ msgstr "你想要把项目%s 到"

#~ msgid "readlink()"
#~ msgstr "readlink()"

#~ msgid "Source and Target directories are the same"
#~ msgstr "源和目标目录相同"

#~ msgid "exists and is not a directory"
#~ msgstr "已存在, 不是一个目录"

#~ msgid "Unknown transfer mode: %d\n"
#~ msgstr "未知的传输模式: %d\n"

#~ msgid "transfer()"
#~ msgstr "transfer()"

#~ msgid "Error getting info from"
#~ msgstr "信息读取错误从"

#~ msgid "Fatal Error"
#~ msgstr "致命错误"

#~ msgid "Can't transfer items to a file"
#~ msgstr "不能传输项目至文件"

#~ msgid "0 bytes transferred"
#~ msgstr "传输了 0 bytes "

#~ msgid "Can't transfer a directory to a file"
#~ msgstr "不能传输一个目录至一个文件"

#~ msgid "move_file()"
#~ msgstr "移动文件"

#~ msgid "Move to trash failed"
#~ msgstr "移到回收站失败"

#~ msgid ""
#~ "This is XFTree, based on 'XTree' \n"
#~ "(c) by Rasca\n"
#~ "published under GNU GPL\n"
#~ "http://home.pages.de/~rasca/xap/"
#~ msgstr ""
#~ "这是XFTree, 基于 'XTree' \n"
#~ "(c) by Rasca\n"
#~ "published under GNU GPL\n"
#~ "http://home.pages.de/~rasca/xap/"

#~ msgid "Target must be a directory !"
#~ msgstr "目标必须是目录!"

#~ msgid "Type not supported.. (%d)\n"
#~ msgstr "类型不支持.. (%d)\n"

#~ msgid "Override file?"
#~ msgstr "覆盖文件 ?"

#~ msgid "Override file ?"
#~ msgstr "覆盖文件?"

#~ msgid "Go to marked"
#~ msgstr "去到标记的"

#~ msgid "Unselect all"
#~ msgstr "全不选"

#~ msgid "New windows"
#~ msgstr "新开窗口"

#~ msgid "Toplevel"
#~ msgstr "顶级"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Go to parent menu"
#~ msgstr "去到父菜单"

#~ msgid "Go to submenu"
#~ msgstr "去到子菜单"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Quit, don't save"
#~ msgstr "退出, 不保存"

#~ msgid "XFce : %s File not found.\n"
#~ msgstr "XFce : %s 文件未找到.\n"

#~ msgid "Whoooops !"
#~ msgstr "喔啦啦!"

#~ msgid "Source and Target are the same"
#~ msgstr "源文件与目标文件相同"

#~ msgid "Can't transfer, same Inode !"
#~ msgstr "不能传递, 节点相同!"

#~ msgid "Permissions :"
#~ msgstr "权限:"

#~ msgid "Executable"
#~ msgstr "可执行的"
